有無人做過Jardines Intern VI

可唔可以講下大概問咩